有冇人好鐘意聞女朋友d 口氣

好香

含完我條撚緊係香

你含你老母個臭西啦

我岩岩屙完尿落去梗係香

係後面攬住係咁索

屙屎落你老母個西度迫你老豆屌呀

巴打識食

我都想聞 糖味

個口比我屌完黎
口爆埋
再比我車左幾巴
緊係香啦

你老母屙屎口爆落你度再車兩嘴啊

你問佢點解佢個口咁香，做過d咩黎

成日食菜 好少食肉

成日飲我d精

你飲老豆d 精就算q 數啦

樓主好撚惡

利申鍾意聞條女體香同個閪d香味

咁你都信，好野

你個屎忽漏咗係老母個西度

個閪陣味一聞就覺得條女發姣搏屌 好撚醒神

條女俾我中岀完再幫我含完緊係香啦

塊閪香好多啦

食屎狗